SHF 拉打 腰帶POST586 正式宣布今年係社長年

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

4月通販

香港會早二日

四月靚盤推介

預計港魂4月26派

7月推介(4月23 截訂)

官方食評

8月推介

官方食評

9月推介

官方食評

未知月份
[img]

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

屌 炒左張

新post留名

十個回覆都無就完左

訂左老社長未

3入

呢個決定無做錯

箱入上樓不是夢

新腰帶了

同意

我見好多人鍾意laser，我自己就麻麻，造型硬係覺得怪怪地

Strong post leave name

我都覺,所以冇入到
唔係就lvx就到色怪

3入出現

擺明係鍾意個人設多過造型

我都鐘意角色多過造型

哪有新

準備好all in

準備好 即管來！

對佢來記濕濕碎

10月

桐生一馬來

3入偷偷放喺車度

最好即出現貨！三條腰帶三入！

過唔到海關 義海價接收

有可能...
不過有CONTINUE 入！

就快睇完Drive 依舊未中毒

角色魅力

Sure唔係新

drive我都只買左3隻
type speed tridoron rider heart

哦

屌佢老味又新driver
坑撚到

幻德

新driver就屌老味....有排你屌

.... 一套出3個Driver... 係咪新紀錄

基本同最終form 最順眼

Formula 都幾型

方描拿柒係個胸甲，其他位都ok

.... Build 坑好能大
新driver = 新bottle

痴撚線 仲以為主角一條打天下添 俾盡連埋啫喱 原來陸續有嚟
好彩無落坑

對，就係差係個胸甲度

沒完沒了的腰帶

bottle都儲死
比定心理用金錢準備你地

買曬佢

五月
有joker 朱雀 天女

新bottle 又重新計過

6月
牙狼 龍柒

Joker 已入

當時七七下訂左孤仔入坑

龍柒

都係月尾先派架啦

有平就入多隻

龍柒世界第一

雙入

終於等到

隻黑色好靚

same with you

打算錶起佢

錶起佢個柒樣

想問下邊度仲有night rogue,周圍都唔見有：（

旺角好多間都有

真毒上水

今日見巴打你咁少上水，仲真毒 ？

真毒係屋企對住poppy同馬場打丁打到昏迷 而家先起身

現時格仔都有 目測4-5盒

之前朋友見到

指定動作
無敵留名

10 11 月

希望有

買丫！！！！！

咁不如出埋poppy

人可能買 拉打可能不了

雙膠紙所以咁平？200呢個價全新品係咪好難做到？

Poppy
佢敢出我敢買

200唔係雙膠紙個間

格仔鋪條友有本事攞到批發價咪得
一個租鋪位 一個租格仔

1/12 定 1/6都照入

出1/6要搵紫外光燈照下

我有依隻

1/12 分分鐘好過1/6

夾到shf拉打嘛
我見shf係咁出日本藝人

唔該曬先 想幫朋友搵平啲嘅如果冇200或以下都係算

二手咪可以200或以下

其實盡下力姐，我自己覺得咁平一定會畀人一早掃鳩曬

多配件

d價都係相差幾十蚊 坐車來回格價都係返度
價岩就入

係架 不過成日放工要出旺角搭車都冇乜問題，但係諗諗下呢個價可能可一不可再所以聽晚放工仲有嘅話都係屌左先好啲
唔該曬巴打先

唔知百億神粒卡帶仔裝唔裝到落lv0度 玩彈出呢

返工早抖

2B紅巴！
我終於睇完Drive
除左Medic 之外，原來霧子都好正
聽日再睇埋外傳個d先

Btw 睇完全套都無霧子變身既 係咪前傳來

點訓呀

早！
晨早流流睇呢啲咁刺激既野老人家點頂啊

仲早過我

早你少少啦

早晨

早 坐車返工啦

好眼訓

食個靚早餐先

睇完幅相仲點訓到

扮工戰士留名

店長tee

呢排個玩具股市波動大唔大

個人覺得新平成最好睇就係drive
有熱血，有友情，有gay

7 8月見真章

最緊要有女！

最緊要波大

最緊要係有得簡
一個有前 一個有後

男既又型 睇到尾好熱血

今個星期FJ...

過多3日

淨係睇到對黑絲

因為要DLC....

好彩miss左 又慳返筆

可能大貨呢

說好的

拉打 腰帶 丁圖

Blue Monday 幫大家提提晨

一陣坐坐下車諗住睇拉打 點知

霧子個籮

本身係Medic 派，點知霧子個DLC 都唔弱
勢均力敵丫

不過Drive 真係好熱血好好睇
感謝各位巴打推介

今晚睇埋Drive 電影丫外傳丫個d
就開過555 / 凱武

買架車玩下

樽仔有排玩，遲下又新樽

要集齊要買丁窮

我以為OOO 大坑，原來仲有
夠膽死出新樽

想買架Chase 單車仔

唔好睇小樽樽

60個樽
一對best match 當佢50蚊

買下買下好多
我卡帶買買下都一堆

咁卡帶好玩d,可以單獨使用

仲有台詞
好好J 成日拎上手玩

見人地用個網掛曬d卡帶出黎，隨手可以拎黎j

依個主意幾好

我上網見日本仔重新上色返d卡帶
Mighty brother, lv99 同無敵，跟返劇入面
超靚

尋日開左memories gashat set2黎玩
篇年史果餅好撚正，老社長瘋狂講絶版だ

我未買...

冗員報到
扮工戰士
晨流流就貼丁圖
好難集中精神做野囉

等大家努力扮工

圖片顯示關

Medic 全面d
不過霧子真係正

唔知仲會唔會出set 3
出lv99 + 無敵 + Brave lv100

扮工戰士楝起來

難講，無敵本身已經有台詞，瘋狂講大變身
係都出大我餅lv50

無敵d台詞...

ok 大我+ Brave set

件衫都唔錯

龍我個件霸氣d

呢個先有樽樽喎

原來係咁，咁件衫一定好多散賣

㩒唔㩒返隻amazon好呢

呢隻不了
影月出真骨我就買

支持下嘛

港魂 免劵過曬期啦

買條腰帶架

有咩腰帶

買左架先，就好快入腰帶坑

睇人玩更開心

你地居然會諗入多隻，我就正正相反

比曬機會

對大我真係冇乜愛

幾時都話對玩家銀包狙擊

純粹打算
十月可能有隻更痴線呢

巴打係咪收？我想放 tg我

冇snipe槍跟

有三子set

Un...Switch Black Ha.....

又係魂展ge時侯

有古迦就好囉

enough is enough

我都明條人龍好長

有排都未排到古迦

一年一隻都好呀

Agito出埋burning同shining等唔得

其實bandai應該比幾個選項fans投票出邊隻真骨

就算投完未必出都睇到邊幾隻熱門排下期

G3X呢

想當年有問卷填

真骨出得太慢

出得太多 又話濫出架啦
不過佢走去出昭和就...

果d睇唔到結果冇咩用
好似ka ver gundam網上投票就正
睇到票數，造馬都係咁話
睇下架仔造比邊隻，可以睇埋邊隻最低人氣

... 昭和出親都反應一般

出撚埋zz

隻amazon見呢度多數都係不了
可能有濕鳩特效

時代的眼淚...

鬼叫平成個啲造型同特效靚咁多咩

難啲，Lv2咩台詞都它包哂，冇咩新野加

苦口婆心講多次
百事就截 記得就訂

而且gear beta本身設計整唔到分兩邊台詞

氣流爪特效

昭和出下Black, RX, 影月個d都ok

V3 都幾型

其他都...

btw後悔嘛

哎唔撚驚

少少...
如果睇完平成拉打之後佢未cut 訂既可能會訂

等睇人徵單

幫推

csm個盒邊有人捨得掉左佢

愈來愈靚，我個W csm 新個d咁靚

個盒仲好丁過女

有保留

我都好想要W csm

USB

預期食炒
不如砌隻啦

同shf比較唔知個比例點呢

W d USB 好多種
CSM 個個又唔同劇入面
劇入面USB d制有銀色
之後出過USB套裝就跟到足，不過就無變身個下燈

腳有接地

應該同龍珠模型差不多

屌模型3240yen好過

模型出過555同kabuto

真心唔明shf標炒既點係咩 無配件?假色?

點解amiami冇得訂社長,係唔係過左

型lor
威lor
疊馬

我真係恭喜哂佢地

amiami 通販有
魂限就無

買模型好了 唔洗食電單車

咁魂限即係出去旺角比斬

嗯

等睇要砌不了

想知分件分成點
build應該唔係補色地獄

不過d膠好似差過高達

利申：買過faiz

Faiz就真係補死人
但宜家笨大水口位收起見唔到既地方 最多要油把劍

官圖已執過相

一定有執過既
但係笨大應該好似星戰模型/勇者王個d咁 已經上好部分顏色

好耐之前買過FJ , 黑白色所以好得

定期回帶

琴日睇哂三部曲

正丫呢

無訂車車 當玩少隻

csm 既盒真係j 死人
好似都幾大盒
雖然唔夠kaixa 咁大

會唔會下個月公報lv99

kaixa包埋電視點同
把劍

飛彩好撚慘 同法醫既待遇差好遠

你個名

又幾靚仔，不過出埋個電影driver好多餘

唔整多幾樣野點賣貴啲
話事話 csm 幾時會古加，亞極陀

法醫得到神的眷顧

快點

我要古迦csm

返生 仲要個女醫生

古迦必入
出drive既話 可以同腰帶先生傾計就正

神早已安排好女醫生俾車車

古迦雙入！
兩個form display

好撚正

隻隻色一條啦

唔正都唔簡 選角一流

....
留俾預巴

無訂 等出lv x算

咩料

如果出古迦csm, 入硬啦你

無位安置了

長期載住啦

要賣仔了

開個迷你倉放

入倉攞野 順便J一J

好似選角個個都出過寫真/一做完拉打就有得出

新淨到

淨係開過腰帶 gear都未得閒開

拍完拉打易d出道

拍拉打真係一個好好既踏腳石

好好收藏慢慢J
記住拆電

男又好女又好，拍完都易紅d

電王個個已經係好例子 拍劇 跟著到電影

電王勁，俾佢有位顯示到演技
上位超快

可能因為要比唔同人上身 演技爆發

係，佢又把握到，抵佢上位

Ex-aid 依一班都應該幾紅下 好多女fans 睇Ex-aid

啱啱執下5月單發現原來我訂漏左真骨二號

又要衝

又有真骨買

555

我以為今日愚人節

Eternal !!!!!!

再販倉底價
貨

箱入準備

上樓睇呢鋪

阿媽，掉左屋企張梳化佢啦，唔夠位擺啦

555 is coming

有無人有儲

跟車太貼
係賣555系列貨尾

照箱入！

damn

就整隻E哥俾你地玩下

未睇都入左先

Shf

bamdie邊似咁好心，倉底貨are you ready?

人氣商品
真骨

大量a哥

U甜微

換左部冷氣佢

呢間屋拎黎擺貨啦 換屋啦

記得睇清楚牌子先好換

冇錯，冇訂其中一個原因係呢個

喂再吠得大聲d tim

要不是風神，你地有個人蝕唔少湯藥費

好地地做個人唔得既
係要做隻狗得閒吠下

多謝幫手推post

勁！打柒佢

不如咁丫，你又試下
唔好約出來扮唔識要嗌人報警就得架喇

淆底啦 你咁勁 我係屋企涼下冷氣好過

岩呀，有鍵盤係手夠惡啦

係，可以屌d 49000

神都要徵單 真冇骨氣 btw 打成爆剛？

原來你條柒頭龜縮左係度
換到冷氣未呀

屌你咁小氣

打爆風神啦，冇骨氣，辣殺！約佢隻揪啦！
我比佢打左下，差d 7孔流血呀

又幫手推post

辛苦哂，縮咩？
依加係你班柒頭唔敢打縮係電腦mon持鍵盤靠惡

我係咪要驚？可以報警？

推你果下望到你個青面樣真係歷歷在目

眼濕濕叫班fd做證同保安報警

今晚爆post靠你地呢幾條垃圾

你仲好笑啦，打完我就落荒而逃

好耐冇係樓下見到你呀？好忙？

之後點？留閒聽故

未打呀柒頭，路過推你一下就喊哂咁我屌你咩

落荒而逃？邊個扮唔識？

保安歡送我走

唔忙呀

記得請風清飲茶，唔係佢你估你仲識笑？

難得你呢件人形垃圾有自知之明
點呀250排到回力build未呀？
我真係恭喜你呀

講到自己好撚勁原來只係推左一下？ 仲以為你推佢落地再逼佢跪係度幫你含撚口爆咁把炮

怕咩得罪風清 打埋落去嘛

冇後續，明明係mb post約好隻揪
我上門逗佢扮唔識咁點？
佢面都青哂叫fd做證，又叫保安報警

你估保安會唔會理佢？

怕咩得罪？
怕得罪風清我唔會上ym逗佢啦

一次點錯相一次咁岩係樓下

風清叫我唔好為左班傻鳩費神

如果佢光明正大同我打，佢唔入院再講

屌

原來最撚掂既雞佐就係咁避過血光之災

最撚掂？

講真丫，逗條傻狗何難?
你地有樣睇我逐個咁砌

奈何我又覺得人地講得好有就理
砌完一定好爽，但原來你地唔值

但你點錯相喎

都話左你係死基佬
又要人出黎幫係解決
又砌完人好爽

第二次咪逗左，都話佢扮唔識

你地仲未吹完雞？
推post咁慢

第一次條友真慘

我都覺，不過佢都英過果隻雞佐
起馬唔怯

不如你班狗屎朋友幫果隻雞解釋下點解約完人隻揪之後扮唔識先惡啦

男人來架咩

有jer架？

再問過，有冇火焰斬特效，改完想畀飛彩用

Sor睇圖唔覺你有jer

咁叫解釋

我屌三十幾個留言就係睇你地講埋一堆唔知做緊乜嘅野

來龍去脈又冇，花生都冇得食

以前sr合金特典有出過

1.私人恩怨
2.約戰不成
3.班友冇料靠鍵盤發惡

唉屌 今朝交收dark paradox卡帶 好柒 好趕時間 見佢學生哥正正常常咁 佢話淨係開過啡盒 點知一開 雙膠 個膠套開左一半 met左膠帶 玩到無曬電 勁多指膜同少花 買教訓時間

最怕學生哥

私人恩怨咁耐都未解決

一係就唔鳩理，一係就出嚟搞撚掂佢㗎啦

上嚟講經做乜

利申支持和平理性非暴力

最怕+1
無論買定賣都係

我咪就係指緊佢地廢在呢樣

佢地唔敢打架算啦
同埋我可以捕住佢地其中一員來砌，不過唔值啦

唉 當買個教訓 中曬招 有無巴打知邊個位換電 搵唔到

其實 嘈撚夠未？

唔記得左佢地解決私人恩怨係報警唔係隻揪

應該個個撚屌都係咁

Undefeated air max 97

屌你地去返私怨post嘈啦

你套落卡帶講其實都通

之前見順手訂埋lazer lv0而家睇完三部曲覺得自己冇訂錯到

三部曲最尾真係

巴打識貨

哇見到推左咁多頁，睇下有咩新消息先～

屌究竟up緊乜，罵戰黎嘅

屌你老母嘈撚完未

腰帶果類其實好危險，腰帶野開黎唔玩都唔知買黎做乜

我腰帶野一定入全新

下個post標題可以加交收時請驗清楚警惕下

賣玩具都要呃人咁cheap鬼唔望你俾雷劈

交收真係唔好趕時間 ，shf最好唔好2手
之前某巴打放一大堆個時真心平靚正 ，係街外人真係最好搵個方便慢慢睇又唔會尷尬嘅地方（之前科士同天道shf就中招 ，仲要幫朋友

Fourze二手冇咩可能唔中招 成件嘢本身已經錯得好離譜
收二手嘢真係睇彩數
同埋我一係收全新，一係收講明2手嗰d，有d好古惑話只開啡盒呀，只係check件嗰d我全部都唔會信

KMC ride player ver同原版連腰帶幾多到?

腰帶呢排都連續有人兩舊水放（唔知有冇盒）市民編年史應該170-200掛 （呢隻都少左人放唔太知，最後一次見到大概180）

自隊膠先
睇錯咗，正宗套裝真係難講
講多聲對唔住先

好易睇，其中一面係蓋，用支筆篤個黑圈

掛係背囊比人鳩禁

個ending 真係...

唔好話買二手，我係鋪頭買都中過伏（話全新，但係雙膠紙）
所以買咩都係要check清楚，避免中伏

單膠假全新真二手收過 手勢唔錯不過個咸出左事

係秋葉原終於忍唔住買左build腰帶，跟手買埋龍，百事同hazard 兔兔
玩成晚
不過腰帶無電

做乜唔返香港先買

忍唔住啦

二百幾個留言，原來又世界大戰

態度正確

你諗下 返香港個陣有人劫機咁點算
正義既英雄就係呢個時候出動

早晨咁多位
諗緊屌唔屌多隻billion 好 老實人就訂咗兩隻

唔好諗 照屌無悔

新劇場版題材

我都一樣考慮緊

帶住上機
Are you ready ???

唔好諗啦

變完身變墜機

諗多陣先！

再諗變火箭

再諗變港魂

港魂得美少女戰士咋喎

不過香港地原來都幾多女仔有童真 ，行過玩具舖成日見囡拎sailor moon啲野

所以歧視拉打撚

歧視毒撚 ，毒撚係原罪
靚仔嘅話成件事唔同哂

慘...

睇完Drive 同Ex-aid 之後就知，雖然好多野既造型同産品會兒童向d
但劇情絕對係俾大人睇既

琴晚開始煲凱武

唔怪之得你地叫左傻橙

唔好諗太多 根本唔會有靚仔玩玩具
靚仔去玩女唔好？仲同你迫煙屎信和食炒搶貨

唔好緊張住 中後期依然傻

睇佢喺屋企玩變身俾家姐屌佢嘈
好有共嗚

前排日魂加左句野
我諗港魂都幾難再出

加左句咩
咁港魂淨係出來俾高達用

前排有巴打留意到
日本國內限定銷售商品

咁無了 侷住俾人賺

賺得唔過份
就無所謂

明明就呀信嚟

有少少似

會唔會出呢

希望希啦

改色財團B應該出既

有生之年

2018魂展限定

咁就含得撚囉

港魂個垃圾ser

港魂存在價值係乜！我d運卷睇住佢過期

美少女戰士

孤注開左衫訂

又係9月

訂啦

等老現

買完唔著出街 好似

著去睇Amazon!

下

開啦咩

應該晏就有舖頭開訂

Pass

又怕昭和跌？

少人訂又升 有愛就要訂

純粹支持amazon

炒價當慳返

通販

係通販

快d公佈下一隻吧

a哥咁咪執番隻

G持

好大個頭
不過皮套都係咁大

昭和野係咁上下

遲下000撚 可以瘋狂打丁

冇左大切斷effect..

鎧武都係大人睇，俾佢頭幾集昆左

我覺得係舊平成先係比細路睇

咩呀

快啲走我掩護你

神聖不可侵犯

世界大戰觸發了

Can You Feel

隻仙人火滾忍者想拎完放左佢算

放左佢啦 火滾撚樣

舊平成點會俾細路睇

舊平成係好多人童年陰影就真

舊平成我睇完好怕入手術房

大家好袋定FJ 單

點解

好串

張單係電腦

1/12 3000蚊

亞媽遜係本身定價貴？

都算貴

等睇棄單潮

乜配件都冇玩手仔

mark7都好貴

經過上次應該要學精啦？
不過人類總是⋯

日本

btw訂咗等收貨

Amazon 477

福姑 老現

老現幾錢

扮工戰士表示唔知

有無人買左部robot魂綠骨UC？我見d圖好似幾靚

真係出到怕

robot魂我一隻獨角獸都無買，係有盒台場HG未砌

蘿蔔魂要連新自護一套

我得隻生野毒角

我訂左未拎

啱啱去孤仔訂野見到現貨，個盒又幾靚

btw終於訂咗Rogue

好怕QC 差

係孤仔見到差d忍唔住買左

等睇巴打分享再決定入唔入

食炒預幾錢，我對flash有愛，但遲入坑，諗住硬食

啲人話關節位柒

唔會有燈掛

明天咪知囉

其實fj幾時有？
第一次訂嘢等左成個四月都未見

搶呀

4個月咪算短

試參閱第一頁

四個月前訂果時唔係已經知要預等到而家?

事旦啦 都係搶架啦

龍柒4支野

上香咁

店長還原度高

有埋特典你玩

杯墊 無乜用

愛嘛

記者

有無人有實物 如果好似呢張圖個隻sample就好笑

用愛包容曬

有愛就包容.....買mattel啦屌

好多嘢出 俾訂俾到手軟
Mark 7 必入了

賣腎保平安

慶幸自己冇對marvel 有興趣

只會睇相關電影 週邊就不了

拉打果邊連續兩套好嘢 Marvel正值10週年Infinity War

銀包壯烈犧牲的一年

Marvel玩hottoys咪可以拖到下年先找數

藝術品

真真正正嘅toy infinite war

火龍果
又幾型下

入坑吧

睇緊
個故事idea 都幾有趣
Pokemon 暴走既故事

睇完挑戰sic

SIC 出得好霸氣

值得收藏

衝啊屌你老母

現時為止得000有興趣 佢個種風格配動物系真係一流

武士都唔錯

all in

真心型 BUT冇錢入

放心
最快都下個月啦

堅的話

最近推post慢左好多
啱我

仲未得閒出去訂老實人

啱我

預巴 古迦丫

好彩冇入marvel坑
出少好多血

咩嚟？吸引！

貧血中

新坑

HT

今日終於訂咗

巴打快啲出去訂啦

長崎良美

明天狗衝睇iw

下星期先得閒

我都唔知幾時得閒睇

咁正都有負皮

Same 反正唔急睇首日
下星期得閒先算

必睇首日 劇透狗太多

呢個真 自動filter

又係啲的色景物?

有冇巴打訂左ooo條csm 但又想放返張訂單出去
之前開訂果陣窮窮地冇訂到
而家好後悔 有冇巴打會放？
唔介意比多少少

玩埋ht賣腎都唔撚掂

試下上谷徵

有啊 諗住問埋呢度啲巴打 睇下會唔會有巴打放

似係 可能幾大隻下，我見都幾detail

暫時只中隊長

唔敢玩

就算marvel shf條line揀嚟入都大出血

就算有錢玩都冇咁多位擺

依樣真 土地問題...
最後寧願擺多幾隻shf好過

新櫃送緊來，好驚送錯地方/搞錯野

有新櫃

咁多位巴打
想問下邊到有人可以將dx腰帶改做成人size
買左條build想帶上身

個櫃幾錢咩質地

2850人仔，運貴預800人仔
佢原本兩邊同門都係玻璃，背面係木
我怕入塵太勁叫佢兩邊玻璃都改做木,淨係留返玻璃門，除左減少入塵，玻璃都抹少兩塊先，好易污糟

好怕運到落嚟爛
我都想買櫃

求學

呢隻實物既上色同質感一流

我無買依隻

明天開始淨係上依度

要避劇透

我下星期一先睇,FB, YOUTUBE都唔敢上了

BTW 連登好易奶野,實有啲仆街標題劇透

唔敢上，尤其今集好大獲

聽日都睇啦

星期六先得閒

其實避劇透係今日已經要開始 影視台我今日都唔入 留咗名嘅Marvel po都unfollow晒

好危險

睇早場

無辦法，要返工

連登真係驚 啲人完全無意識要唔好劇透人 Game of Thrones果陣俾人透到七彩
再講 Some men just want to watch the world burn 特登搞事劇透人

true... 唯有避

留返喺度吹水

星期六先睇，但d fd聽日就睇
身邊仲有一兩個fd會特登劇透你聽

呢啲fd一定絕交 無情講

肯定呢度無人劇透

最慘係一上吹水台就見到人標題劇透好撚賤格

依度好多人都未得閒睇

我就係其中之一

放工都要衝去睇啦

至憎標題劇透

標題劇透呢下絕 避都避唔到

好撚正，原來係佢諗

Drive~ Type Infinity

Mind car Time car Soul car Power car Space car

願者上鉤

早晨 熱到醒撚左 又訓唔返又有蚊

住村屋

唔係 唐樓姐 琴日諗住涼涼地唔開冷氣點知六點醒咗

Fj 係咪呢兩日會出？

陰公豬

最快星期四

Thanks

早日買到心頭好

型但不了 ，唔想食炒
留返啲錢訂野好過

其實無用過y拍..
張貓相...係...

可能炒唔起呢

間野個icon

你以為自爆 ？

驚姐

其實一日派唔派得曬二期貨

支持大貨！

預巴好似未見到 推下先

俾錢囉

咁順灘
果然古迦係唔同d

我都會入，下一隻到w

幾時出返大貨真骨普紅
座底雙入

去日本等老現

6月頭去，睇下個展完未
老秋同中野d平野一早俾人掃曬返香港

未得閒睇

放心
果間係日魂舖唔會收皮

各位行家首日心水價係咩

原來係舖來
好似從來無見過 喺老秋？

咩系列
古迦 W 中哂

390 人人有得玩

26號睇
都唔會預佢劇情有咩特別

新坑
我都全中

星期六睇

純粹 建議 唔好打價錢出來

其實普紅除左少貨 冇乜值得炒
呢隻野我最多比500 即使對古迦有愛 又常用普通form
貴過500不如我買多隻U甜微好過

太平 不了

希望9月

其實再販左次 貨量其實都多
同時有愛的人都多

最少都1888啦

又9月

我有愛，可惜愛得太遲

講開又講 其實咩人唔人氣 主唔主角 都唔係炒既主因
一句講哂 貨量 決定一切
W夠主角夠人氣啦掛 再販大貨淪為299
FJ前景唔明朗
利申 箱入左 對菅田大愛

集體操控價格

菅田

成個煙屎同係一家親

唯一一隻由佢變身先
型到痴線 頂唔住

等下啦 我嗰隻都係谷入
係呢排唔知做咩真骨古迦價格上漲啫

輕鬆應對

過到7 8月先講

股市可升可跌

丁盒面

呢隻難得預巴都會撳

無難度

果然係女都like 菅田
又係喎，唯一佢主導既變身
個時成日想學佢反條龍尾變身

上去睇有咩買 剛剛見到平價即屌
btw之後仲減埋價

原價***

其實joker我都好鍾意
正式成為hardboiled
真男人用拳頭
我都好想箱入 但應該大貨到浸死信和 到現貨再跌先入多隻

古迦有升無乜跌
個個入完坑都首追古迦

平收隻粗玩

已入 隻黑色好正
有平會再入

不過w d角幼到仆街，一跌都斷9成

型到痴線

我都想同2B交收

簡潔 又無賣弄花巧

啞黑
所以要箱入 斷一隻 仲有23隻

箱入原來咁用

牙狼有無先

....

一號連一齊比較既機會都冇
一號出得好好喎

太貴 玩唔起

點睇

牙狼無興趣

唔齊啦喎

紅巴夠鐘捽碟啦

Tank Tank and Rabbit Rabbit....

牙狼打手

藝術品級數

愛的考驗

咁就由佢唔齊啦

睇下點

出完圖紅巴就唔講野喇

咁都得

J緊

買啦

呢幾日都唔會係呢個Post到走出去架喇
到到都有戲透撚

個個價買多隻SHF 都有找

一日未睇 一日都唔出公海

善用完全封鎖

理想

現實

鎖遲左

呢度毒撚自閉區

咁恐怖

你話我自hi 都係咁做
多一個唔多 少一個唔少

留名打丁

好想有個櫃

一樣
自己唔爭氣

努力努力

努力買

買完想display 出來最困難

想留錢買玩具但又想買櫃

成日想執
最後走左去屠龍

屠完玩戰神
幾時先煲Ex-aid

轉左ssd 連停頓時間都無

... 咁利害
你pro + SSD?

一生巴，帶古迦出去影相未呢

嗯
其實尋晚已經睇到隻古迦
只係回唔到

load 都唔洗 load，咁打God of war 一定好爽

班fd仲轉緊圖
我已經開埋任 食埋貓飯 執埋道具 坐住等佢地

... 差咁遠

我仲係PS3 年代
等FF7 remade

轉PS4啦

等買FF7 主機

由PS3 講到PS4 Pro 出埋都無影

反而無點玩過ff
到現在都無

新既我都無玩
係有玩過PSP FF7 前傳，所以想玩落去

DHL快手到 無行蹤
本雜誌今日到

買左先啦

要FF7 特別主機

same

放心我無咁傻豬

冇喇喇又推得咁快

唔知呢

又就1001

講下fj股價前景

快d放wing隻巴基咩樣啦

想講又唔敢講，好多人mon post

講唔講啲炒狗都係炒左先算架啦,香港地有咩唔炒

屎

今年魂展前 或者期間

想買多隻玩，希望400有交易

咁又係
所以見到咩地方有得買
報地方 唔好報價錢

350俾多佢

支持330

咁盡

一出就標訂價+100先啦,班狗

準備睇現時點某間陳列品開夠700

Arm Fang Shoulder Fang Fang Maximum Drive

閪場開閪價->fb班炒家放低少少閪價->玩家食閪價->無位放返出去->閪場 搵人收返 之後包裝過當全新再放售
無限輪迴
這就是腥港 商機處處

結論:乜都好,有愛訂左先

同意
可以的話唔洗係香港訂

橫掂魂限都會用唔同籍口再販架啦

向閪價說不

後追完Ex-aid ，終於可以説不

只要老社長

我由本身話淨儲社長，到依加永夢都買埋

堅定不移

奇怪form有排先出到真骨
早期d先唔急買

所以一起 二隻止囉

我啱啱先追完ghost，依家追ex aid

唔得咩

好！

Ghost 好睇嗎？其實個題材幾特別

淨係得你做到

硬頸派

背後理念幾好，但劇情好撚悶
我係為咗補完所有拉打先睇

重點主角死三次又復活好on9，懶係聖人咁好嘔心

ghost輕鬆應對

佢好似追緊鎧武,真心正

係丫巴打，我睇緊傻橙

Ghost 係我睇Drive 個時佢有出現，我見都幾特別所以問下 原來劇情悶，浪費左個題材

古迦死忠

Mad Rogue同 Evol

... 咁我都係pass 算

睇完鎧武睇555

好耐之前無線播鎧武個陣睇哂，之後上網睇返啲劇場版

原來播過

無線好耐無播拉打

老實人新form?!

有呀
榴槤嚇到我要洗眼

情報圖 pose會有答案,兩條友仲用緊舊武器

期待下先

MAD ROGUE 可能係眼鏡仔

不了

米青send msg黎話咩加菲貓到左貨 我都冇訂過加菲貓

米青做野係咁濕鳩
成撚日攪錯曬

佢都有腰帶？量產化

佢唔係係我屋企樓下都唔訂佢

可能想send FJ

如果咁睇,老實人入隊,咁GREASE同佢應該都無FINAL FORM

利伸: 9估

地理優勢

唔夠店長打要用返black hazard

冇訂FJ 全部build訂

落去問下佢囉

Hazard
龍我有Hazard mode 就正
黑龍

不了 最近拎個隻crossz邊有咁快

HAZARD ON!

我係米青單
未收到message

識貨

訂哂等拎 好心急

景品？我剛剛見超人有貨，都幾正

諗起都

點解無架

shf...我諗

無得急

CrossZ!!!!

吹水台 一㩒就
好在我唔怕

媽呀我唔敢出去啦

極危險

諗緊訂唔訂mark 7, 575又係得例牌野

有愛就唔洗諗
無愛就射落海慳返

我屌，咁仆街
留喺度先

等diecast ht好過

拉打野 唔好誤會

我都等緊
隻MK6 好J 到爆

我自己覺得差唔多ge野只會入1隻, 而家仲未有新ge非官方“加工”過ge實物圖,睇下會唔會有新ge gimmick/detail位令我有愛la

放心都係拉打野

遲下再公報

.... 果然仲有

呢個真係不懂欣賞

... 多左啦，多左啦

DLC 單車準備做火箭

例牌一句
不了

又火箭

笨大突然咁環保

冇追post,咩dlc單車？

之前截左果部

當初mad rogue出訂單圖我就話咗一定下半身都係改下色算,成件野新ge得個頭,有人就窒我話“嘩,未出哂,咁你都知 “ 同bandai玩咗咁多年,佢咩心態我地唔知咩（我好小氣）

財團B... 點會咁好死丫

買單車送武器個部

明明係買武器送單車

一講起單車就傷心，Ex-aid 個部長期4位數字 幾有愛都不了

呢架都

電單車定單車 諗咗諗build 有好似exaid 咁出咗單車咩

電單車

已訂...可能淨係留武器賣電單車